雖然炒左車 醫管局出埋聲明 但唔等於冇人死

如果當場死亡 係唔會送去醫院 係直接送去公眾殮房架

送去醫院嗰啲係有得救既人

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

班fc 撚會話你未fc, 但佢地唔fc 就已証實。

條片06:40有人叫醒呀
加上個畫面 好古怪

人數出入同埋太子封站依然係值得懷疑

一來HA唔可信
二來即場死/入院唔夠24小時死係會送衛生署公眾殮房

垃圾5毛

當場死亡先叫黑箱車
個人要斷開兩截先算當場死亡

一定要有醫生證明死亡先會出死亡証送去殮房

洗系跟程序咩宜家
封站做咩丫 咪就係毀滅所有證據囉
偷偷地運上山燒左佢再埋葬

如果過幾日有涉事家人話成個星期都冇個仔既消息
基本上都100%已化灰

Btw 希望冇事